你入黎 我秒回

。

12個f5你先覆

好盡力啦c兄

好掛住謝霆鋒

臭雞

如果你有柏芝咁既樣幾多個謝霆鋒都有

換左iPhone 7未啊你

謝霆鋒得一個
我又得張柏芝把聲

咁唯有同霆鋒Long D淨傾電話唔見面

有得你揀，做play boy定on9毒撚好

求介紹外國霆鋒

點解唔做個正常人先

說好的專一同忠情呢

正常人比人當傻仔

唔做毒撚但又唔玩人感情囉

屌佢都王菲啦
我咪唯有move on

搶

好想返去讀小學既時候 好開心

訓哂

小學.... 中學應該都有開心回憶既？

完sem未

你支持我嗎

仲未

加油

那 返到去小學 讀讀下咪上返去中學囉

柏芝永遠是最好的

樓主year幾

唔好咁啦 講到好似中學過得唔夠小學開心咁 好sad

感動流涕
between 我好餓 你餓唔餓

食緊西瓜

第一年

其實完左sem都仲有野做

Summer sem?

哥 懷念的 是小時候對世界對未來充滿憧憬同好奇既感覺

Same 邊間

依家都仲有好多野值得你好奇

傻啦 點會自爆

例如呢

完左sem來報導

比d我得唔得？

要準備fyp

要咁快準備定咩

例如魚既性別點解可以一時男一時女 例如有冇暗物質 例如美國政府同沙地啊拉伯又係到合作搞乜春

去左trip未

好啊 我餵你

最後依次 頂埋佢

要交定proposal

成個六月中至七月頭唔係香港

去邊啊

咁sweet咩？
啊啊啊啊～

台北大阪雲南

拿 食還食 唔好叫

想問如果宜家臨時想自己一個出發去旅行 又唔想食貴機票 係咪正係可以返大陸

三個地方 中日台 咁就三個地方既女朋友

日本 買香草既機票

大把平機票

嫌我把聲難聽

比D矜持

好撚gay

大家都睇曬我全相
哪裡來的矜持

絲

同唔同我一齊去日本

成晚流流長 好悶

去日本做咩？

講下姐 冇預過自己summer有旅行去所以冇草錢 邊有錢去

樓主訓左

我四月先去完
東京

睇怕都係 餵我食食下西瓜 無啦啦訓左

Thanks ar 巴打 但要頂成年

好後生呀你地

巴打 25都唔係好老姐

叫返醒佢啦